［A/I］Fantasy Life Online (9) 準備新活動瘋狂維護

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集
完美主義者就建議a: 法連專+弓
b: 弓手連專+杖
c: 法連專+弓手連專
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

Q: 乜野叫打直
A: 升裝備MAX LV上限, 最多+6

Q: 乜野叫打直
A: 正常一件裝LV上限係10

有兩個方法提升：
1）你鍛造既時候直接極大成功，咁佢就係最高質素，上限16（超大14，大12，普通10）
2）打ち直し：將本身既裝用打直石（協力討伐報酬交換）去打直（うできき開放，不過如果你得呢個職級應該唔會夠你整到極大成功），原本件裝上限10，極大就16，超大14，大12，普通10

我唔介意課 不過等埋近職 除非聽日隻法好癲

唔會夠弓癲ga啦應該

清潔體完成 煮飯

辛苦晒THX

其他打好慢 唔係為素材打唔過

強占第一頁

邊到睇聽日出咩角？

可能延遲

一啲消息都無

留名

完全無方向主角升乜職好

大工個職業任係咪痴線
我只係想拎把4星武 佢要我去打雀拎素材

4星打直石使唔使換？
定換咗5星先？

去撚左樽頸位......升4星又唔夠制作力升上去.....打怪又唔太夠力, 冇5星武, 係咪放棄play住先

去撚左樽頸位......升4星又唔夠制作力升上去.....打怪又唔太夠力, 冇5星武, 係咪放置play住先

隻Game根本就係一隻放置play、肯放時間就實練到上去既育成類遊戲
制作類黎講，主人公+四星+三星實升到亦可以整得晒所有野，只係你唔會auto到最難既野、手動亦只可以極大成功/普大成功，但唔至於整唔到。慢慢儲下素材再auto練上去，最好就休閒時間收集，扮工時間auto升野

第4條友打左2-3分鐘就死左走人
之後3隻法打大鳥, 打到剩1/3血我死左隻法
最後2隻法打埋last 1/3
真心痴線

毛呀!

4*弓要624制作力, 即係主角60lv+4*武先做到

頭先入人地場話打綠龍+雀
打完綠龍走左件
打雀打左唔夠1/3又走多件
最後我同個弓一齊打，其實唔難

你定義既做到係指
A 極大成功
B 超大成功
C 大成功
D 成功

邊樣先

ABC應該唔駛諗GA啦

瞄成功既話550都夠啦
我再重申，整野失敗係會俾番素材大家，你放棄都會俾番素材大家，只要你整完野唔ON99㩒「OK」，你可以揀「やりなおす」然後重新開始之後揀「あきらめる」就可以拎番素材，如果係打直就可以拎番打直石，所以唔該勇敢啲嘗試去加工

我知失敗可以拎返料
不過想升下lv先再試ma
而家450都未到

450就唔使諗
差100都得

thanks!

配信番組「FLOステーション」は、8/7(火)18:30～
Youtube、ニコ生、日野社長ツイッターで放送！
FLOにどっぷりハマっているゲストも登場予定
視聴は公式サイトから→
平日早めの時間なので見れない方は、アーカイブやタイムシフトでぜひ！
#FLO #ファンタジーライフオンライン

日本手遊做法好似係生放送後一日先update?

聽日4-8AM維護

強化得唔得?

1場雀就出毛算歐州
我打3場死2場先出
不過打鳥法係安全
反而弓唔小心射乾左sp就gg

想問下討伐10金果粒鍊成石係加製作能力?
萬能插晒咁多生產?

CLS 隻GAME 5星低機率到

強化唔關事咖，強化你個人勁啲只會將件素材由本身100EXP變得多左，從而你會慳左料去升野。幾低既制作力都會強化成功，唔存在「失敗」或左其他遊戲裏面既1.5倍經驗UP既「大成功」

打直就唔建議喇，你550打直550都可能會普通成功（其實即係失敗）。打直既要求高得多

兩次同人打，兩次都有弓手GG

近戰撚表示避得好輕鬆

話3%，人地抽就10%，自己抽就1%

唔該哂, 屌我一直唔敢強化

亮出信用卡吧少年們
角色+專武 覺醒3次
回sp技一下13.....

與其課金抽法，我倒不如課金升裝重實際

已經每次青蛙都auto

有冇人試過雙開得唔得?
i.e. 手機同電腦模擬器一齊開

勸你唔好亂黎

求組隊打草龍

唔開AUTO點頂

一齊開同一個account?
應該會彈走另一邊

the bird died
真係要尾刀咁...

弓手幾lv可以打贏綠龍？4星火弓打佢都唔痛咁

佢死下你隻弓手係唔係場到先?

弓職主角
我用5*法殺

咪係囉 係場上就可以

我係solo 但控法師殺 照解左

隻野假假地都60LV，自己跟

再上一場就主角弓手在場打, 尾刀唔到
唔計我殺
所以諗緊係咪真係要尾刀先計數

可能協力係?單打見到npc攻擊頻率就知佢尾唔到

我想問呢整綠龍裝嘅依個指甲要係邊度打先有？

大平原-西
世界boss, 綠龍

你不如查清楚先

左上神之試練可以睇到啲BOSS跌乜
呢隻係雀

o sorry
原來係雀....
我錯了

呢舊野好易出
條毛先難

原來條毛好難出
打兩場有兩片

協力換野有咩要換?

請問我而家堀礦２５ＬＶ，打晉升任務要掘果粒月亮石，但係超多血，放置掘左成粒鐘都唔得，點先可以掘到？？？

唔怪之得係咁打綠龍都唔岀
唔夠勁去打雀
唔該曬巴打

粒石識自動回血
你都係35-40LV再黎過啦

唔怪得之，ＴＨＸ

好似好過癮 聽你哋講聽日有活動 咁今日刷首抽好定聽日

聽日刷隻限定返嚟起手
今日睇定啲攻略先

sorry, 好似我講錯, 其實係後日
8月7日

有冇人有興趣打土爺草龍？

ok 留意住呢post先

有無人一齊打面具綠龍大雀

忍左好多日

啱啱好呀巴打

每個禮拜打討伐, 換3種星星, 變星幣=50+150+300 = 500幣
60000星幣換5*武器
60000/500 = 120個星期
2年幾時間

100000幣就係覺醒石
20週時間

我id：646722727

加咗

都係差2個

大工5星,風弓5星,弓武5星 唔刷啦投降啦

今晚刷到聽日維護完應該差唔多刷到啦

貼返張圖上黎
信佢一成

依個開局好好

點樣搵場殺條木龍？ 好似個個場都唔係打咁

依度有場 join?

呢個帳好神wo

鳥巴打唔打

仲求d咩

巫女

想join不過我得主角弓手50lv+4x lv 5*法

可能未開局唔知大工有幾正

在座好多人缺5*大工, 打直唔到上LV16弓/杖

夠啦

主角做咩職好

有大工但玩近戰

打土爺或者雀都OK，係咪缺人？

留低id

係呀
搞掂成團

GAME內邀
バオ

無所謂, 反正成日轉黎轉去ga啦
同人打都係用風弓連專狂刷青蛙極速升lv

223027911 求加

223027911

申ed

咁就應該齊人了

開咗

其實根本隻隻都有用，你揀左戰鬥職自然加工職條路難行啲

戰職MAIN一種就得
採集三種唔要都冇所謂
加工五種都要（起碼要其中四隻）

不過大家都吹奏晒去弓同法之麻

巴打你刷左幾耐

巴打我係咪未add你

212370817
認錯左你做另一個前日打過既

果個一定係我黎

想問點搵你個場入

未add齊原來 我再開過

主畫面左面會有條紅色BAR

冇織布既人/武

巴打GAME名係咩 怕認錯

刷佐成個星期

出發

冰袋已經準備好

首抽online

機已爆 可以轉刷第2隻

究竟係咪11點後有新角抽
究竟屈唔屈機呢

我就唔信咁準時

有冇刷雀或者其他野一齊刷都ok 成日都搵唔到人地開場打

id:334060023

又話日本人準時既

應該係聽日維護完先有?

應該係啦 而家冇

今星期3星弓大賣

知唔知隻game前前後後延期左幾耐

係咪有巴打場可以打

辛苦

隻game本身話2016出

轉頭跟留位
沖涼先

有冇主鍊金術既巴打
發現全場加buff都好勁下

圍他同埋越王要避多啲
法本身已經脆

開名

三位巴打繼續?

鞭屍

我可

唔打住 感謝3位巴打carry

我打多場

差1個 有無巴打join

土爺草龍大雀
-1巴打

仲努力升緊釣魚

齊人未 我打

整住d藥先
我隻法真係好豆腐

ID?

533026286 vivi

等我3分鐘plz

唔關事，而係法本身就脆，所以更加要避
雀亂舞 = 要避兩下
大龍捲 = 避前後，你驚就四至五下，唔驚就拉後啲見龍卷真係黎到先避
其他一下

係唔係要add 左你地先?

me
點join

如果你地夠四個我可以休息一輪先

未打過雀 55lv法師求carry

岩岩聽個電話依家OK了

巴打陣間仲打唔打 我無咁早訓

而家係唔係已經齊人？

我id: 295864514

我打我打

我無打wo

陣間你地唔夠人可以叫我
我加工陣野先

原來認錯人 自膠

點add 你地

主力當旺巴 你唔介意會打慢啲就join我地啦

今日刷左半日青蛙
再打會嘔

點join？

係咪要加左好友先
id:533026286 vivi

蘋果巴 非巴 圍他巴準備

等你accept

等你accept好友

打土爺同草龍都還好，隻雀……

雀仔近戰反而好打啲

accept 左

其實都冇乜，某程度上我覺得重好打過土爺

土爺成日都去撚左棵樹後面結印

入左了

隻雀打得少…唔知d起手動作

開波

其實得一招真係要睇起手，大龍捲起手前佢會閃光有陣細風喺手，嗰個要避遠啲再1941咁避風/索性避前避後用無敵時間過骨

另一招係佢會亂舞，我平時近戰係無論點都會避佢招，避完一下見到係亂舞就再拉多下

搭單問
成日一開波毒到幾下隻雀
然後就再冇上到狀態
想知個機制係點

your face

想換晒五星打直石同鍊成石就要120金
想換埋四星武防道打直石就要100銀

一星期要打咁多鋪協

原來今日完咗討伐報酬換果D 一星期re一次
好彩我冇肝 短時間邊用到咁多野

死左係唔係等完場。。。。。
定係用復活水？

死咗如果未打完隻野可以出番黎再入去
但如果打死左隻野你再死 出番黎再入都唔會拎到跌落D野

我都想知 平時街場我會復活

死左可以無限重新入場復活

即係舉白flag 出去再入返場？

原來可以咁

死左應該無獎？

btw 而家去邊
不如開個kekeke 傾好過

唔錯
有隻草龍翼加件土爺衫

想問下首抽中5星法武，5料理武同5星礦工角開唔開始得，定至少要一隻戰鬥角

中後期會有利啲，唔係最好，但我覺得可以開局

我覺得麻麻地喎
法武冇配法師唔算發揮得好好
料理武當然好
5星角個人覺得裁縫>是但一隻戰鬥角都OK>其他生產角>第2隻戰鬥角>其他採集角
釣魚妹冇玩過 唔評論住抽到未練

咁我唯有繼續刷過 依抽有抽到一隻4星女法

我起手都係五星打鐵佬+五星鎚+五星礦工就開波
依家一樣玩得好地地
輸出唔好同課長比其實都OK

當然冇強求都OK
但戰鬥武認真鍾意近戰就起碼洗把大劍
鍾意遠戰就弓一定走唔甩

再加一兩隻生產角就perfect

真好
我只係五星王國武士佬開局，然後就課98石同480石

點解會無啦啦滿血隻雀？

頭果4抽係咪一定4*

唔係，只係五星機率好低

有機會5星 而且刷落感覺5星率高過平時抽

點解咁易出？
我打左兩日都無

咁通常你哋點刷首抽 係頭4抽 定500石 10連抽

屌你 我得啲料

我係抽晒800石 兩次十連
應該都係咁抽

等巴打解答
我估係太多人死或者過咗時間
即係game入面既24個鐘

太耐冇打佢？

BTW 建議打完一隻boss轉一轉場再打
ON9BUG太多

我見得500石 咁係咪打多300石抽？
唔好意思 唔識多啲嘢問

依家得番500石
如果係咁我建議你試抽十幾廿次就算啦
抽唔到去買個 都係百零蚊神開局

咁等你哋講個活動開始先抽 係新角色定武器？

新角仲未有 訓得

聽日係出新職業同新角色？

我估新角同新武器
不過你依家首抽住先都ok
因為維護前應該抽唔到起手

係數未網見到
6隻5星 900t
5隻5星 800t
4隻5星 600t
好撚抵屌
買一個根本唔需要再課金

*數字網

唉唔好再講

俾新玩嘅巴打唔洗咁辛苦
啱啱見到個4隻4星
裁縫人加武 弓武 加一隻傭兵角色
600t都幾正

6隻5*係角色+武器？

當然

8591呢隻game叫咩名
有d興趣想重玩
玩咁耐冇把勁武 得隻火傭兵
4星武器都冇多把 中埋d生產5星

奇幻生活online

r[img]

呢把勁唔勁？

不過佢d組合都唔係好吸引
而家個ac 5星針x2 5星釣竿
5星打鐵佬 火傭兵
礦佬 覺醒1
課個98鑽5星覺左隻礦佬
4星戰鬥武器得2把 一把片手一把大劍
主角做緊法師入場打醬油
玩到悶悶地

課課課課課

巴打們 我想問首抽得呢個五星
係咪可以再刷過

請問五星角升到60Lv啲技夠唔夠點學得晒?

係

唔記得邊度睇 係學得晒
滿lv會加多啲point

所有角色去到MAXLV都一定學得晒

咁就好啦，今日多手計一計，仲以為會唔夠點添

之前咪有巴打問過可唔可以
屈3粒打直石+2+2+2變+6既
用3星實測係唔得
以3星LV14為例
再打直既話會比多12秒你=1m20s + 12s =1m32s
+6標準無變 依然係40秒

總結, 件裝有銀有金盃的話會比多啲時間你打直幫你減低難度, 但唔會+2+2+2變+6咁筍

俾多12秒都好夠

金盃+12S
銀盃唔知+幾

我諗兩粒石點都夠+16

如果啲討伐關可以變個人打、血量冇咁多就好。淨係協力每層LAG一LAG、撞房等已經令人唔想入去協

單機10分鐘
好似同協力差唔多，遲啲整好防風裝俾啲跟班再試

有冇人知道整綠龍裝嗰啲「大草原之葉」喺邊度搵？
佢好仆街咁淨係話「大草原西」有

咁勁 隊友係咪好快死？

草原西啲小boss會跌
碌嚟碌去個隻
Source from line group

10 分鐘咁快 我協力打森林隻乜猴都三四個字

ios有得更新了

以後單機啦你
幾時carry大家

感謝

紅毛最快死，好脆；藍毛唔知點解啲招成日打佢唔中，亦都冇咁痛。死晒兩隻我先一次過救兩隻再啪粉，如是者四次救人quota可以救兩輪，頂到接近半血

過左半血就得隻鍛造坦捱得

利申：藍毛著緊黑裝，有自食裝強化過；紅毛同坦都唔啱防裝，火裝防大地，打綠龍用，要換左佢

協力本身啲血多到仆街
單機打兩三下就扣一格血，但協力係耐啲

重要你祈求唔lag保證你打左既傷真正打到隻怪度

唔夠人可以叫我既

多謝巴打

毒boss專用3*弓武
不過都唔係咁易毒中

想問下ios 用日本ac 課過金，之後遊戲更新的時候不斷失敗，咁的情況可以點搞

繼續弓連專系列 (雙4突)

9364爆傷
6384技傷
440普攻
正呀

【攻略】本週的高額買取情報（8/6~8/12）

睇少啲打飛機片對你有利

等開SER

如果綁左L5 ID既終極方法：剷game down過 引繼

你係app store download失敗？係咪俾人bam左？重開機同reloginapp store？

入得

未出法師

等聽日生放送情報

日子轉左

終於冇左戇鳩感歎號

即係聽朝先有 ！

會lag到扣唔到架 唔怪得有時打左好似唔扣

因為我課金轉咗香港信用卡俾錢，但佢又轉唔返日本，係咪應該用另一個apple id download 返？

係
reg過另一個日本acc，然後喺電腦itunes dl隻game留紀錄。咁就可以喺手機更新

鳥巴好有心 祝你抽到新角連專

竟然維護無delay

用第二個日本app store ac更新，課金先轉ac

準時開

麻煩你搞清楚

係早開添啊

但加咗啲咩

之前玩釣魚杆量產無雙嗰位巴打，有冇印象要準備幾多條古木

但課金唔係要用download 個ac?

加定啲活動聽日推出好似係

轉貼人地d post啫

係，課金係要用download過隻game既acc

一係你每隻game準備一個日本acc轉過黎 我以前都係咁
而家課itunes card算

我諗4星打直都要接近800製造力先可以+16
720製造力都差5秒左右
當旺巴個陣係幾多製造力？

咁撚麻煩
咁如果轉過去an 機課完金抽完先轉返ios 有無得諗

An機同ios機切換啲石有機會歸0
小心呀

起身就入得ser

咁如果買gift card 係咪去game 舗買日本gift card 就ok?

ios課既石an用唔到，反之亦然
唔知乜撚設定黎

我鍛造佬唔作得準，配埋個人技係上到1080 110秒剩20秒以上

咩係t ?

an機課完抽晒佢
搞掂
或者買必中包抽埋都冇手尾

唔該哂巴打們！！！

好似係台灣
如果係7仔俾錢
港紙大概係上面個數除4再加15蚊手續費

其實我都係諗住課必中包
就咁抽啲機率太閪

你地睇下update左幾多野

我以前pad都係用香港信用卡，依家都係itunes card算

你地通常會帶邊幾種藥入場？

有啲帶得幾個好似太少咁

好似聽日先有新野

暫時都係藍綠粉 每種兩款 (未做到星屑)
然後加兩種自私水

更完都係無得抽

第一眼睇見到一堆不具合

大家準備咗幾多彈藥

得400石 唔夠再課

800石
只抽400
(聽住先, 通常抽左下400唔中就會忍唔住ALL IN, 最後....都係唔中)

中單隻太低機率

製粉工場
其實上面個D回幾多?

1200石 all in
早啲抽到早啲爽
留嚟晒氣

目標: 5*角: 大工, 裁縫
無裁縫真係唔洗整4*個堆防具 (超/極)

係囉
裁縫 5*角/武器都冇

點解呢啲野註解可以唔寫回幾多架

下？尋日先用50lv主人公、四星10lv針整左超大成功綠龍裝，640制作力左右

2000石
希望抽得中
係今日定聽日出

hp細粉320
hp大粉好似600？
sp細粉60
sp大粉未試過
漢堡自回420兼+攻
hp藥水自回300

命裡有時終需有
命裡無時課到有

輕鬆

想問天使裝上面仲有冇野

等比你個非人類晒

真係要叫你一聲大哥

中先得
唔中真係貪佢3星多咩

想問有冇鍊金巴打
主角係咪得招+魔攻技
之前討伐見過有招技係+哂全狀態
5*角only?

有無ios巴打更新唔到

本多終勝

更新到呀

課多終勝

天使裝60000yen
再上有其他野但冇裝，例如覺醒石
最高嗰級總共要500000，尾二送兩粒五確武，最後送兩粒五確角

已有天使..

你要係update個版 向下拉更新1下先會見到

App store唔見有既

岩岩見到了 感謝

想問整3星弓需要啡色羽毛, 要打咩怪先出?

原來計埋加成都係得573
整番550左右都可以超大成功

咁捨得

4*針都冇

裁縫同鍊金..真係苦手...
又無人又無工具 (4,5星都無)

咁幫你唔到

3* 16lv
都夠用

夠整成功

60000yen連四星針都冇

全3* 點睇
係呢個職先係咁

3* 16lv用住先

唔知wow左未
原來礦同樹都有sweet point可以扣得多血啲
玩左成兩星期先知

睇下聽日抽唔抽到

大粒石同大樹..個sweet point 仲會變添

實用小技巧

‧加入預計8月7日(二) 9:00開始的活動資料(台灣時間)

‧冒險背包可以拖移換位置
(實測是出任務時才可以,在村子還是要全部拿下來重放)

‧在單人遊戲中可以把藥水拉到同伴圖像上使用

‧修正製做小遊戲在特定情況下無法操作的問題

‧修正協力任務的房中在某些特定情況下會卡住的問題

‧修正主線第四章解完了可是！還在的問題

‧修正特定條件下發生UI出錯的問題

‧修正在協力任務中使用自動攻擊時，自己講的話會馬上消失的問題

‧修正部分難懂得文字敘述

‧其他問題的修正

有冇人知製作系送4*條件..係咪最尾考試完成超過一半就得?
我裁縫 2/4送左針
其他完成 1/N就無..仲以為是但整一件就當考完

聽日有新角加入？

風法連風杖, 應該係, 除非唔係

好明顯你地班友skip晒教學

佢裁縫係完成「大地之賢者」就得
自己去報酬睇番

咁大工呢個係指隱者之杖就夠？

有無人會用協力打嘅金幣去換5星武器？
建唔建議咁做？

1個星期換得1次..你計要換幾耐

自膠 , 應該係大鳥弓定係要整佢D傢俱

想問每日做既任務，個"派遣工作"
即係做d 嘜？

你起工場D"仕事"

唔SKIP一堆日文都係睇唔明

睇下個試練個水牌係邊件就岩

利申 大鳥弓

哦哦哦~明晒, 原來個提示係水牌

其實無野 只不過你係IOS 課金只會係IOS 機見到

AN機課金 係 AN機先見到

唔會消失

sweet完一下之後好似要再搵另一個sweet point?
見有d片不斷移動去扑石

【攻略】所有介面、操作、系統教學的翻譯

巴哈有人好有心機翻譯

大礦大樹個sweet point係佢閃一閃之後會轉

有片睇, 易明左好多
扑神木神石先會搞呢d

我叫果個做罩 要破佢個罩
唔知有無人拎神木黎整4*傢私, 一件好似有5石

要破金鐘罩 唯一方法係搵出佢嘅氣門

個罩唔係夠大力就破到架咩 ?

不過要屌幾耐先屌到上60LV去斬神樹...

罩有個G點
你篤中就有加成
G點位置隨機

我有5星挖礦

從來都冇理過

我得豬腳同4* 唔知會唔會唔夠傷害, 俾佢回血>傷

打G點儲氣爆擊4千幾好爽

可以協力試下既

講開又講 點先可以keep住用3sp重斬落去
成日按一下就輕輕力斬一野 R痕咁

交俾電腦
要出技先手動禁

禁太密, 你用AUTO伐就佢下下3SP大大力

1）等斧頭拎番上黎先劈，大佬你唔好咁痴線啦，你幻想下真人劈樹都唔會零距離出手掛？
2）auto

原來我有毒弓

1400石 聽日ALL IN

原來要等斧頭上返嚟 下次試下先

普攻就有毒? 定要開武技

沖多200石啦

要開武技

點有?

咁等你測試同猛毒之矢的分別

右下角第二粒掣

突4先算

呢把弓個固定技開完應該 = 中毒率上升buff
你再用猛毒之矢, 會易d中毒

SO BAD

又變左聽日先有得抽？

唔洗突4 GA嘛?
定係突左會毒得多D?

可以低lv 鑑生毒死綠龍？

可能令你可以中第3次毒, 大鳥毒完兩次之後都好難再毒

一路個6/8圖係第1次生放送情報(預定)
公告個張圖就有埋副本日期
等下啦

毒一陣間就唔會扣血
要再毒多次, 但愈黎愈難中毒咁

所以唔知弓快定LV3毒彈快
我啪會心同攻擊UP 開武技直接轟4K 好爽

carry小弟未

3分鐘乾晒SP水啦 男人最痛呀

有5*弓就玩5*弓啦
一係頭2-3箭射毒箭,
中左就每幾秒扣幾千, 好似毒10幾下左右就完

所以話直接毒彈炸完就開SP然後返出去補給 LOOP
但係鍊金的時間可能同用普攻時間差唔多

中毒一下1%, 共10秒

毒彈未試過毒到

但係我唔明條片點解要3星隻野

有抗?唔係睇機率咋咩

佢無示範
個隻野可能係玩毒彈?

突完招技會勁咗
我估機率UP掛

kekeke尋晚有人話自己連續毒到6次

可以試下

抗性定機率下降? 無人知

有咩分別

寫法上唔會有，要你突前突後自己記錄數據去分析

大家覺得突唔突好
都無咩好用嘅三星

機率up難啲記錄
傷害都可以

唔會難記錄既，拍住片睇番射幾多箭先毒到第一次、第二次
錄番100次都相當可信既

錄番100次

特殊效果Up

毒到係幾抵玩
尋晚隻大鳥BOSS被隊友毒中左, 一下3908, 10下加埋39080血
毒中左之後轉另一隻主力打

我隻法普攻打得150-200.....

仲有無啲好用嘅三星

3*覺醒石點拎?

唔記得 我估係課金

一車車三星拎晒去回收啦

又係最底右面第2粒制再變星幣換....

有幾撚多星幣都唔係拎去換三星覺醒石啊？

唔知3*弓LV16+4突
數值上會唔會勁過5*弓LV10呢

留名等巴打研究

人有無得回收

當然有，重要係可以自動回收埋變星幣添，係咪好貼心呢

各位會唔會用有料石抽每日一抽架？
好似好抵，但又好似好伏

試過五星
當然更多既係⋯

我十一抽試過得一粒定兩粒四星，其餘全三
單抽竟然有咁既機會

試過十一連全三星未？

試過 好撚絕望

iktfb

白貓試過
11連2* (2*係最廢, 用都唔會用GE角色)

果隻三星樣衰核突怪真係見到都眼怨

D 3星冇隻正常

經過差唔多10次11抽0 5星之後
我突爆左幾隻3星同4星...

唔好咁啦
我採集永遠都要帶三星出街咖

yes 之後就可以變晒星

三隻生產入面
裁縫真係最難升
高級毛淨係可以買,整出黎D裝又賣得少錢

突爆4星都叫有D作為
3星真係

唔賺錢依下先仆街，隔離木工一枝2星杖已經900，裁縫3星衫先得幾百

好彩之前玩兵士長之盾玩到幾十萬

升定打鐵，等兵士長之盾再pickup

Are You Ready?

3星弓條羽毛有無得打返黎，好窮

素材你禁實佢就知有冇買 OR出處係邊樹..

要買
我依家日日都拎5皮野出黎掃哂D素材

聽完你講只後即刻去試下係咪真係會有五星

點知又係條尻頭

隻法師好靚，好想要

#metoo

以我睇
風法應該冇好似木法有補血
而風法未必勁過風弓
講完

先知

每日都一定掃晒啲裁縫

會唔會掃風屬性UP...係的話唔敢抽
留石投資其他屬好

即係又中5星？

真係唔知佢一個pool定分開

咪傻啦,就算有UP都唔會中
做人唔好太樂觀

中晒3-4*風屬仲唔死
你睇下件風法同風大劍...

左下角
仲間裝備個別排出

費時D人以為抽中人送埋件武, 應該係

嚇得我以為分pool抽
仲間と装備は個別で排出されます

你想要的

你所得到的

可以放第一頁勸世

好心你幾十歲人.jpg

我比較關心個必中5*幣個POOL有冇限法加入

勸世圖梗係咁

上面效果好啲
期望落差

你講得啱，嗰兩隻四星係風黎

兩張都係啦，放晒啦，如果有隻尻頭彈出黎嗰張就效果更佳

聽日又要首抽了

7 開AGAIN?

Del acc再刷首抽

係唔知D討伐有特別野換, 定係純粹出野多左

唔好出到白貓咁
活動建築加能力
就好了, 好肝GA嘛要追活動建築

個場咁細，唔夠位起架喎

你地素材係咪一個個生產...?

開多幾個map又得
收埋個building都加能力又得
(得你娘.....唔好呀....我唔想肝呀)

家具加能力

食屎 賣晒

再整過啦 (如果真係加)

到依家都未知家具啲lv 有乜野用

賣得貴D

以極大成功為例，一次整一件佢送三件，一次過整三件，佢都係送三件

準備聽日課個保底pack抽新角色

斬樹大叔等緊你

課金追武器警世文

邊忽警世

問左佢幾多抽先...

三刀流

播毒......

聽日課爆佢

多謝兩位令大家有GAME玩

傭兵團

放隻LV3士兵打青蛙諗住吸下LV..無人入

要掛機唔得啦 無得一件一件禁

標題寫多句: 我有60弓/角色
應該有人入

屌

希望聽日唔好4刀流

咁多刀.........
我都就黎3把杖

仆街用法師都MVP左..班弓手渣流攤得好過份...

it's because
you are too strong

auto -> 扮工一分鐘 -> okokok繼續okokok -> auto -> 扮工一分鐘

養生

我試過光傭MVP

Exact7ly

鬥渣流攤...

今日已經唔見晒班大佬話打BOSS

我: 小薯返工中

大家咁話.. 飯氣攻心中
開左驚咁耐, 成日為左清體遲左訓

喂屌 扮工中啊

對我黎講, 不存在清體
討伐多個箱咁解啫

我手痕去打大鳥, 然後又會想伐晒D樹, 最後挖埋D礦
係差在會唔會打埋木龍...

得閒俾10體去清5+1棵大樹就算
呢隻遊戲根本冇清體呢回事

邊洗體....
你入去單機探索
掘完野出黎都回左大半

體長滿

搵個人開個放置場出黎俾大家扮工用

所以跟本無限體..唯一快速清就係青蛙連開

屌,鍊金手動升真係有排升

我煮野食都要咁做

咪又係大工鍛造咁升法
一係帶佢入場打討伐吸exp

我得裁縫有4*可以手動少陣, 所以已經麻目晒

鍊金都仲可以整工具,用錢去慳少少時間
廚師真係一直整ONLY

整完d野食, 拎去育成食左佢升exp lo

鍊金育成吞炸彈

睇T 教打呢隻BOSS, 4-5次就有3萬收入

stage 2-3?
賣超大金袋?

當然 4條友輪住開一晚致富

帶非戰鬥類入場得1/4經，傻既先咁練

大工のレベル上げ
→清流の竿ループ。最初の16Lvはきれいなヒレ強化がオススメ。
鍛冶のレベル上げ
→兵士長の盾ループ
裁縫師のレベル上げ
→術師の靴量産。ループは不可能でした
料理人のレベル上げ
→ブラックスープを量産。それをがぶ飲みしても良いし、ほかの職業のレベル上げにも

轉FROM

鍊金我想順便整藥水之後連機果時喪啪
真係整到佛誕

直頭拎出去打boss用，補血兼buff

料理人のレベル上げ
→ブラックスープを量産。それをがぶ飲みしても良いし、ほかの職業のレベル上げにも

Mass production of black soup.
You can drink it and also to raise the level of other occupations

我得隻山冶廢到無朋友
唔識補血, 打怪又唔痛

生得似山冶都好廢

SOURCE :

!!!
已save

衰D講, 我想要高回SP, 但又唔想整全體 想要自私食
結果係無.. 回105果個好似係4*黎...痴線

全體回 / 周圍隊友回?
周圍隊友就自己縮埋一角自私食

效果好似全隊幾遠都加到, 回SP就唔SURE

咁你全體回lo
等d人happy下, 發現原來有野可以全隊回血又有buff
將呢個整野食全隊受惠文化傳揚開去

主要係單打時D NPC唔識放技...全體回SP都無春用

手動換角, 放晒d技無sp全隊回!
(今晚協力吧啦)

識整既早就自己整左，唔識整既咪又係戇鳩鳩等人救

我晚晚食完飯執完野可以坐定定打機時你都地都出晒團

下？你啲npc咁on9既，我嗰啲會用到冇mp咖喎

幾點FREE?

近戰會清晒SP, 廚師弓手裁縫 D SP永遠都係滿..
其實應該話佢地好叻扮忙, 9跑都唔打怪, 唔知關唔關我閃黎閃去事

唔好問我點解帶班廢柴出去...因為我得一隻4*近戰

正常10點咩都FREE 除非遲收工

非戰鬥職係on9啲
你四五星得一隻係戰鬥職？

你堆廚師係咪未學戰鬥技

唔太關事（雖然有咁既可能）
我隻鎚佬maxlv學晒所有野啲sp永遠都滿咁濟，如果唔係貪佢夠坦都唔帶佢

學晒啦..49LV 差被動未點
真心膠黎

5*法 然後得一隻4*傭, 剩低3隻4*都係伐木釣魚挖礦 仲要都係風屬
所以我先話風屬UP就唔9抽啦, 抽黎都係覺醒廢野

你隻法
大回 vs 細田血
相差幾多?

用ipad pro玩甚好，唔太食電

呢隻驚直接幫我部iphone x減低壽命

大7XX 細4字頭

大回好似用多d sp?
我未敢點個技能
唔知佢用幾多sp

細回好似20sp
大回好似35sp左右

正路可以唔點大回住...你半血點都會補一補 有抗性又好少一野打到殘血

Thanks
咁我唔點大回了

Thanks

如果全隊有雙法雙聖杖
就可以無限回sp回血
當然枝杖都要覺一覺

靠大家carry了

我想知協力果時換出黎放完回SP 再送佢走, 佢自己回唔回到魔?

見過一隻4覺醒角+杖 = 回SP 13一下, 回5次....真係痴線

邊只人仔可以回sp??

我枝杖差2覺
但隻法就覺爆了 好有愛

又有課長提供數據
風弓 LV10 179攻
4覺完 204攻
4覺+LV16 229攻

當係平均咁升 1覺=25攻
10>16LV 1LV = 4攻?
純9估

1覺25攻？

屌 禁少左下
1覺 6攻

不過正路應該係愈後加愈多

就快1600石了

今期熱收
唔駛點儲料整的生產
2* 伐木斧 鐵稿 針
最好賺係3*弓 不過又羽毛又皮

我想知中左麻疹有咩影響

麻痺

發燒紅疹...做咩咁問?

想點

屌
好似會唔郁一陣 試過黎打細BOSS

一秒前替你擔心
一秒後笑到噴水

每日之星

有無人想一齊草爺/綠龍/大雀連打

整邊種食物用料同回能力推介?

Sorry囉

我得閒就去森林深處摘黑松露（都係黑磨菇，但佢會出普通野或珍貴野，珍貴先係黑松露）番去整漢堡（咁啱我有把四星係專漢堡類），+自己hp 420，攻大up

其實有其他好野食，不過我玩近戰兼制作力未夠，求其整住漢堡玩住先

頂佢個仔..600製作力整197 AUTO都唔係100%出極上..
根本係恰我得3*人仔

升主角好過升3星班廢柴

auto本身就閪，我之前用五星800制作力auto400都唔係100%極
佢一多「長押」你auto就預仆定街，例遲半秒起手

最慘又唔夠力幫4*打直, 用3* MAX就係鎖係果樹, 龜速咁升上50
希望聽日至少都整返兩隻4*打鐵同木工黎

喺手機世界，只有抽蛋角而冇主人公的 好似係

放堆廢柴對主角都有加成
你會唔放吉左個位?

根本主角只係一開始的FF黎... 打又唔夠人好打, 技又廢過人

好威呀
見到呢D回覆不自覺咁咒緊佢爆死

祝大家齊齊中好野

主角唔係焗用架咩, 同埋升到LV60喎

我用咁耐都係用主角

我見TWITTER都好多人晒石準備聽日

其實d 5*角係畀課長用

我地400石中齊要ge野
洗咩多石

有冇巴打練緊釣魚
4XLV既你地會去邊到釣

40UP都係得返西原...或者你試下討伐入邊?

想問曜日d key 點樣打出黎？

係咪唔夠點數開曬全部技?

好慢
釣極都釣唔到條櫻花 局升lv
卡住哂`

細KEY解日任
大KEY每日一次OR課金

釣魚要升得快，有幾多釣魚角就拉晒去
最好一戰三釣
人多佢第一下上釣都扣多D
變相加速左KO條魚

去西原/龍坑升

發現裁縫生產2星劍士褲同衫都算好升
一件極成功860經
雖然要3樣嘢 但都係買得到 而且只係一星料

嘩, 個架仔未出先有愛
準備好ALL IN咁話

110抽

巴打如果唔夠人可以叫我

id:334060023

4000石就叫all in

依家計埋你仲差兩個

所有人到max一定夠

我都諗住屙煙
利申得400石

收到

我直頭4個人釣

對新角無興趣，想要5星打鐵佬/木工多D

等梗依隻出
FLO就可以正式棄

唔係掛...

抽到用黎打直'??

育成類遊戲唔啱你

FEZ
Fantasy Earth zero喎
回憶黎

玩法太單調喇
掛機育成真係唔岩玩

可能冇呢個回憶

留名等接收account (等你有興趣再回歸)

香港譯幻想戰記
香港08年出

me最少玩到騎寵先棄

騎寵可以騎去邊 地圖咁細

可能有大地圖
可能4人以上既戰役呢

以前都有玩
但D流暢度麻麻
仲衰過泡菜罐頭GAME

黑沙點睇

我講梗以前隻PC GAME喎 流暢度麻麻？
手機版未出

我怕部手機唔好話拎黎煎蛋
用黎煮牛扒都仲得

玩國戰 多野玩 好考技術 好撚正喎

我指手機版
以前PC版都係隔左勁耐先解決爆PING高延遲問題
爛橙

手機版？ 未出喎BRO

同埋玩日服好順喎 真係玩梗同一隻GAME？

上面條片咪有封測版

同你溝通唔到

以我所知 封測都係近幾日既事
你講以前 好難唔令人誤會

微課左
而家連專邊隻5*最勁

你想邊方面勁

戰鬥?採集?製作成功度?

而家有咩5*角/武?

打怪
而家戰鬥職除左男大劍都有角+武

聽朝9點先抽啦
有新女

依家好似隻隻五星連專都有人讚，而且佢地用途唔同，好難話邊隻最勁

打怪既話，最近最勁既應該係風弓
而我自己就鍾意法師多啲，因為有群補

過完活動應該又有唔同架啦，始終打怪勊屬性差好遠

好似王國騎士最少人用
斬樹同採礦兩隻5星都唔係太多人討論

不過不失，易自保得黎又做到基本輸出，穩穩陣陣

可能係因為斬樹同採礦其實唔太需要技術，打得入放喺度由得佢自己磨就得
係釣魚麻煩啲，會斷線

咁叫得5星又絕對唔差嘅
因為只要勁過主角你都會用
只係確實少啲人用同討論
大劍咁慢但都可收隨時滾地
王國騎士特色反而好此冇乜(好似mh 片手低攻但機動高)

其實我都重係用緊主角
咁梗係少人討論，除左弓同埋法之外其他邊有地位

呢兩隻都連專 斬樹同採礦

其實玩落真係覺得得斬樹同採礦角色算係可以被主角完全取代
暫時哩兩職可以做嘅嘢都冇話真係超難
主角大部份都做到
採神石嘅料亦唔係整某啲勁裝嘅核心材料
武器都ok 角色感覺可有可無

我見武器突破突盡個數值都只係差好少，啲技係咪會差好多？
如果唔係好似唔值突咁。

乜都差少少，最後就會變左好多
當然，怕遲啲啲野越出越好既話咁梗係留住啲覺石先

咁實會愈出愈好
好到你想刷首抽
(例如其他game識得召喚d幫手幫你打怪, 吸收你99%傷害, 你扣1%血, 又回血回sp個d....)

得個60LV神樹同神礦可以俾果兩隻5星威下
BTW,隻礦工好坦得

協戰時死咗唔復活，隊友打贏boss都有獎勵？

協力打完綠龍綠鳥唔計完成任務？

要尾刀先計

咩任務先,要轉番果隻職先計
好似係

你要用番王國武士個主人公做尾刀先計

好似係 我自己未試過

所以上次同巴打打雀既時候剩一格血時我都轉番個35LV既弓手喺度行行企企

王國盾佬好難玩

4條友打隻雀打左半個鐘都未死
LAG到喊

協力好厚血

重開啦

黑人問號
個盾拎黎得個樣咖咋喎 最後其實都係左避右避就得

我都岩岩練左隻 好想要幾硬先叫合格

斷左？

單機十分鐘搞掂
協力十五分鐘都未得

乜撚野設定

咁同用傭兵的分別?

仲惡劣過mhw

王國易偷雞
傭兵打唔到一下已經要避

同埋感覺上脆啲，想練避招最好用王國武士，平平穩穩

差好撚多
MHW都只係一個人打一條血，協力四個人打2.6條血
而家我係單機係四個人打一條血，但協力四個人打成三條血（可能）

避完點出大技

我主人公防567

應該有
一人毒1300
4人毒你地話3千幾?

傭兵？唔記得左
我都唔係MAIN傭兵

我尋晚見到3750

DLLM 三倍血

3908都見過
同埋協力好似server一lag機
你打出ge傷害唔計數咁

咁正路差唔多攻 4人手控一定快左的

加埋會lag 反而打得重快過單機

我試過閃完出大技
左下出左cut in
但係變左反擊技

你想講lag機所以協力慢過單機 ?

有冇人打BIRD

佢地岩1岩講緊協力慢過隻秋

4個都有料就唔會啦

尋晚單機10分鐘
兩隻角未着綠龍裝，最後死剩我控緊隻人

要四弓

我點都會救一隻 以防自己pk

我大劍唔會輸

個SERVER唔LAG就係ge....
我2場同一班友
第1場10-15分鐘ko
第2場45分鐘

咁我都係升埋個王國 聽晚協力討伐算

聽晚就個個刷新討伐

討伐慢極都係10幾2分 去到45咁癲

今日認真望下2個箱
1個有裝有素材
1個只有素材
(咪又係中爪......毛呢?)

有冇人打雀啊 咪撚渣流灘

講緊打大鳥BOSS

count me in
478843595

我得既，重有冇人

212370817

入KEKE??

HALO?

回sp一下8的日子開始, total用51, 回40

一開始是否應該將所有職升到40lv先???

我試過，訓到完場就照有獎勵

唔係
升你想玩個幾隻職

裁縫永動
製造418同435互食都可以
暫時用12lv可以不斷互食 由4lv升到12lv
好似再高啲lv就唔得
食一次大概4000經

50好啲，60更好

但討伐係探索
照道理唔會完場 你死咗應該就拎唔到報酬

435係藍/綠個件衫?

青蛙係邊隻

你有道理，所以應該只限討伐，探索應該唔適用

知到邊隻了

你打完第4章表關最後一關，就會開埋最後幾個版圖，討伐嗰度就會開多幾個王俾你打

拉到最落既第一關就係

大佬們廚藝都好高

係
但有個問題 同樣12LV 418果件提供既經多幾百
435綠色果個少D 如果4LV食12LV會差500經左右
所以最好係互食可以補番個差額
但由於D材料好難拎 所以都唔玩得好多次

日本仔教落:
裁縫師のレベル上げ→術師の靴量産
D料都幾易有咁?

其實要量產既話我覺我220製力左右果幾件劍士XXX仲好
850-950經左右
當然用腳本大量刷都係會唔夠料
但正常人手動扮工一日練幾十次都尚算可接受

都幾難抽 刷首抽

聽 日先啦

刷埋今次 btw 隻game都幾複雜 睇新手攻略

齋睇唔玩梗係複雜

睇你想刷乜啫
聽日可能要刷新風法連專+風弓

初刷個陣我都覺得好複雜
其實係好簡單, 想玩乜就玩乜, 唔洗理人地
想打怪就討伐
釣魚, 扑石, 斬樹, 任你玩
之後無聊又可以自制裝備

最緊要係, this is 手遊
亮出信用卡/ 休閒玩, 自己選擇

望住D人食藥先有得回血真係好HAPPY,
我自己就用SP回血

完全可以當隻GAME係牧場物語咁玩
儲下400石抽返次11抽

用晒啲SP避唔切咪死囉

有冇得攞枝魚竿好似小剛咁扑啲怪

無知一問, 大草原之淚有咩用??

暫時係得鍛造佬達人後整劍用（把劍綠龍本身都會跌）

可

得返500石唔洗刷 玩下先岩玩再買個首抽帳玩仲好

之前都想搵呢類game玩 5*武+5*英洗唔洗200$

啱啱480石抽到5*弓 5*弓手 叫唔叫好。。。 真係唔識

爆左機啦

個人覺得一般
弓手唔多愛 單把弓就神級武器
不過隻GAME咁難抽 我果陣一早諗定要抽到3 5星先起手
你玩下先都得既 抽爛晒再刷過囉

假以時日我都要俾你carry

點樣一頁show晒啲英同裝出嚟
想請教下各位巴打邊啲有用

首抽得返500石 刷到雙5星已經好好
3 5星刷一星期都未必刷到 仲要有5星弓

聽日活動應該會推得好快，準備定開POST第一版既最新UPDATE先，請各位巴打再加以修改

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集
完美主義者就建議a: 法連專+弓
b: 弓手連專+杖
c: 法連專+弓手連專
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 乜野叫打直
A: 正常一件裝LV上限係10

有兩個方法提升：
1）你鍛造既時候直接極大成功，咁佢就係最高質素，上限16（超大14，大12，普通10）
2）打ち直し：將本身既裝用打直石（協力討伐報酬交換）去打直（うできき開放，不過如果你得呢個職級應該唔會夠你整到極大成功），原本件裝上限10，極大就16，超大14，大12，普通10

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

你想要的

你所得到的

點解少咗既?

咁耐都未有人玩家具

補充返 抽到呢啲

竟然冇3*角

thanks bro
原來要達人之後先有用

係咪再冇人會打草爺 個個綠龍雀

有2隻3*

叫抽得好啦 留D石聽日再抽

其實我覺得唔差，可以一戰

唔該晒各位巴打 咁我睇下第一頁先 有唔明再請教你哋

試下單機打？隨時享受快過協既滋味
我啱啱一體拔都輕鬆打

本身諗住行地圖買野，咁啱行到去森林就變夜晚，身痕就去左打土影，隊中有一個冇升過技冇着衫冇裝武既

我覺得好好添

聽日試下先 掛緊生產

再好D會唔會係5*弓+5*魔師

不過建議巴打再刷既話KEEP起呢個AC先

建議先玩弓手，全戰鬥職出場，摸熟戰鬥模式。
先清主線。到主線卡住就清職位任，來來去去咁清。兩邊都樽頸而想開其他職就建議木工（強化弓手既野要靠佢），其他就想玩乜開乜黎玩

我就建議開始玩啦，聽日唔玩活動住，全力衝主線、解職業任，儲多少少石都可以抽下活動

就算活動嗰啲唔吸引，佢升高啲都可以有能力玩下丫，太低Lv好難入人場

AGGER

岩呀 咁岩風弓手同風弓
食正刷爆個活動

新手刷乜野活動啊
努力摸熟下先啦，下下都當左人地一抽神武利器即到山頂

半日都熟哂

咁係咪半日已經可以打到青蛙啊龍等等

原來緊急討伐去到呢個LEVEL

第一次出冇人知乜料
但如果只係20-30LV嗰啲雞野，搵鬼打咩

聽日係咪真係有得抽架

睇公告啦

一放工就即刻升裁縫
終於開始整到4星裝

唔知佢會唔會好似其他GAME咁，同一隻出幾個唔同既難易度呢

用住先，再升高啲一炮過極大成功整過另一件

極大成功除左lv高
能力值都會變？

成晚唔得閒 依家趕進度先

極大成功 = 直接提升上限至16

你平時一件裝成功 = 10係上限，要打直石先上到16（當然重要你極大成功）。咁如果件裝本身可以整出黎，而能力許可既話，咁梗係直接整出黎，可以慳番五銀幣換少件四星打直石

本田巴

我意思係會唔會搞唔掂延期

請保持悲觀

我都係

放工先得閒玩咋

淡友

仆街啦
靠裝備食裝備強化會改少經驗
維護前沖埋佢先

咩叫裝備食裝備

無法開啟這個網址

角色都未抽到 沖條毛

正想講

大家早啲瞓 聽朝抽klm

沖住主角先 主角+3*大工武沖到48lv 先可以食一件爆lv

DLLM ON9 GAME
咁我唔洗極速升LV啦

升得快好世界

其實改完都重可以4食10變10，只係做唔到之前所講咁癲啫

次回修正, 定係已經改左?

睇公告啦

利申：我都未升

慢慢升,
ALL IN埋今日就.....養生

200萬下載派石未呀
我隻舊ACCOUNT唔夠石11抽

原來上晝個轉改

抵啦，知左成個星期都唔升

利申60左
同我一早知佢會改

都無時間玩

而家又唔係升唔到，依然可以4食10變10，3000經一下
咪只係同番裁縫同打鐵睇齊

有乜好怨 唔通mhw唔修正初回特典七粒攻擊珠咩
再利申：大工重係4x lv

終於有得抽
祝個個中5星

時間就像乳溝
冇時間既話俾多你一個星期都係唔會升

有道理

屌，個大工得54，仲儲緊料

47

唔知會唔會抽到死ser呢

首抽客強戰回歸

咦佢個085959係hkt唔係jpt？

會唔會係夜晚

屌真係
佢twitter係寫10:00より

又推遲

即係簡單d 講
就係用裝食裝黎買隻大工拎經驗?

冇推遲過
不嬲都係jpt1000
只係唔撚知隻game做乜咁撚好心幫你跟番地區定手機時間

係
打造啲有經驗既裝先做初輪升lv
然後唔好賣直接一件食一件做次輪升lv

有冇人知櫻之香要點釣
已lv44

有乜野釣魚角都帶晒出街
有冇四星釣武？升到lv10？

1,2星果d 賣曬

已經4隻lv4x

唔係壞事，有啲垃圾（三星都可以係垃圾）4食16都只係變5，賣左冇咁嬲啦。你要幫件野升左級先會加你角色經

四隻都4x lv點會釣唔到 五星四星四星俾你齊晒
btw 我當時41lv自帶10lv四星魚杆，跟班四星四星三星都已經夠做

2018年8月7日(火)5:00より行われていたメンテナンスですが、
予定通り2018年8月7日(火)7:00頃に終了いたしました。

【メンテナンス内容について】
・ネットワーク安定化対応
・装備を強化した時にキャラやアバターが得られる経験が、想定よりも高く反映されている不具合の修正
→調査の結果、強化素材の持つExpが想定よりも高く反映されていることによる影響だということが判明したため、適正な値に修正致しました。
修正を行ったアイテムは以下29点です。
・兵士長の剣
・流星の剣
・兵士長の盾
・百戦の大剣
・衛士の弓
・戦神の弓
・師匠の杖
・開拓のピッケル
・ベテランのオノ
・清流のさお
・パワフルハンマー
・匠ののこぎり
・新星の針
・天才のフラスコ
・食堂王のフライパン
・ブラックアーマー
・タキシード
・プリンセスラインの服
・ファイアローブ
・ウォータローブ
・アースローブ
・ウインドローブ
・草原の剣士服
・焔の剣士服
・海の剣士服
・風来の剣士服
・ルビーリング
・トルマリンリング
・エメラルドリング

抽得抽得！！

20抽中法杖
角色幣覺醒
武器中大工專武 湊齊一套
點覺角色幣係重複

已經冇佐800鑽

20抽中新法 但我其實想要弓武

33連一隻五星都冇

屌你

我一直都係打世界王食材料升,話知你點改

33抽

我轉頭出警世圖..

糞game, deleted

有冇新角圖睇下

33抽得風武同礦佬
想要弓武

隻新角勁咩?定你地只係想抽黎求其玩下

結束這個回合

求技能望下

歐洲人準備全面進場

11抽 全3星

4次11連...乜鳩都冇
5星戰鬥系武都冇...

求包膠

好打得

1下10 連 希望大家好運

我唔係好敢再刷抽把武

你老味....

哇

咁我停手算,見咁多人大爆死

好撚慘

儲2000石返黎咁就冇佐

各位手足請振作

個個都中新角新武.....

我無中呀

唔好屌我，11連

課金未

30抽 中5星弓角色同針
都算係咁

仲有兩千幾石 ALL IN埋隻角啦

好撚勁

屌, 一定屌!
恭喜晒

btw 活動角色同武器機率高D
弓角0.25%, 新法角0.5%

笑左，外觀裝都咁貴（好彩佢有送）

11抽
重覆中返5*弓
不過有隻5*裁角
心足鳥

課左都唔中係咪.....棄得?

唔好意思 睇錯
我中咗新武

課左唔中係再課啊

課到中

即係課得唔夠?

乜撚野5星戰鬥武都冇

工人巴打

唔係中唔中新角嘅問題 係連5星都冇

見好多人2千石倒落海咩都無
呢下真係嚇親,ke 好多人己棄
但有d高手真係可以1下中角連專( 我心足算啦中隻女法奶下對腳)

係啊真係好慘

最後33抽淨係中左法師

隻角同專係咪必要先

女法好似唔係補師 係輸出

做乜個個追新角

有風男+風弓 我對隻野無乜興趣

照佢咁既方法 等佢光UP博下把龍王大劍算了

究竟因乜解究補法要俾人吹奏到咁勁
直接打鳩死對面咪搞掂

我仲諗緊 打手法會唔會太皮薄餡靚
仲諗住會有自回之類頂下

再抽22抽唔中，唔抽住
你哋當我33連中兩隻啦，唔算好過份

我用香港個apple acc 比唔到錢既？但用日本acc 又入唔到香港信用卡資料，係咪要用日本信用卡先課到？

唔係追新角問題
係連任何戰鬥系5星都冇

日本gift card 啦

有法巴打有舊法杖圖

無5星遠程緊係追
你估個個都首抽5星法弓咩

唔係但隻角個樣ok
同埋我無咩好武器,宜家佢出埋4星雙手劍,法 剛好可以用落黑妹同隻新角
之前根本無想過會中,只係試一下,見到藍光個下我都會覺得比盡你條仆街咪又係比重覆角啊
點知唔係

養生群自補食花生,
隊友sp迴避食藥努力打

真係
無遠攻梗係抽佢老母

點買？

追完就唔知抽佐乜撚野出黎

當我無講過

托朋友
game鋪
288

是但一種都得

你課金既帳必須download過隻game先課得金
一係就日本acc down完轉香港加信用卡
一係就直接日acc買卡

無遠攻應該all in 無能老點
個池up都唔抽想等幾時

Same無5星戰鬥武
等陣買個保底再博

養生唔太啱我，輸出唔到唔好叫我

5星釣魚妹好唔好覺醒
我怕覺完無課長一半大力

你估個個都有風弓開局咩
首抽左100幾次無見過弓武

屌講呢d

有d冷靜唔到

算吧啦, 呢d得個樣
打boss近攻你要高技術走位
人地個d覺醒爆晒

點解....我

隻風法被動係全隊回避SP消耗減少
都練得過

有隻五星架

我唔要呢隻野

求舊法杖數值技能圖

因為仲有專武
依家有兩粒角色同武器覺醒石唔知覺邊隻好

巴打請振作

喂屌即係咁，如果你係冇勁角勁武，我唔介意人輸出低
但如果本身有法連專你同我行埋一二邊齋自補食花生，我寧願走番去單機算

舊法杖已成過去, 無人要

請

等睇風杖傷害圖

你拎出去單挑下55lv個隻世界王試下
我新手向唔識玩近攻, 不了

33抽零5*

改名轉運

留返

正減退

我唔貪ga
800石中5*弓武就ok
放lunch抽返下all in

你唔會成功

咩玩法
22抽2把5*弓
自己本來有一把
只係想要支4*針姐

有無人試完新法杖?
成42 sp一下技能
等睇video thanks

風屬up

嗚哇

就咁睇形容係放狗出黎

YOU ARE HUNTER?

貪心咗，想要把5星弓但抽多22抽冇5星， 忍手等新職

唔比人開始.....

馬雅弓兵

如果真係召2隻狗, 放出黎打25秒都抵GE
等有人拍片SHARE

又BUG?

恭喜晒

唉。。。。

我有3支4星針
換到唔介意同你換

盡情愚弄我吧

3把

你改過個名啦

用新角打襲來好似高分D
好快就玩限風法先開場

廿抽中新角

咁狗

笑到停唔到

豬， 全部都係豬。。。

斬手唔好課

睇人武器重複最開心

1弓打天下

你講左出黎我唔知點解好認同

人哋抽埋成隊弓角你就驚

非洲人要打多幾倍場數

屌 我本身諗住棄 我睇完你咁打消左個念頭

屌唔知好唔好all in 埋個800石
我都係唔夠武器用

有無人可以貼下天使時裝同惡魔裝既圖

感激

咁3弓打咩？

人地場就永遠入唔到
自己場就永遠都有人掛機

屌你老母玩撚呀

你棄係指重刷首抽之路?

準備定開POST第一版既最新UPDATE先

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集
完美主義者就建議a: 法連專+弓
b: 弓手連專+杖
c: 法連專+弓手連專
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 乜野叫打直
A: 正常一件裝LV上限係10

有兩個方法提升：
1）你鍛造既時候直接極大成功，咁佢就係最高質素，上限16（超大14，大12，普通10）
2）打ち直し：將本身既裝用打直石（協力討伐報酬交換）去打直（うできき開放，不過如果你得呢個職級應該唔會夠你整到極大成功），原本件裝上限10，極大就16，超大14，大12，普通10

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

你想要的

你所得到的

新開係咁，我晏啲先打

迫人用

係咪有人有就我都有得加？定指定自己要有

直覺話我知係自己有
感覺好似玩緊CC打魔神咁

隊友都有

⋯即係每次抽到新角就打少啲

棄了
巴打再見
本身諗住好似白貓咁先玩
屌你老母戇鳩到核爆d 機率

有人有都加左
唔知4個都有會唔會計4次

哦咁就得啦
開場，冇人帶就cancel個場

20抽一把5 又有一半4星
機率嚟睇唔係咁差啫

中唔到想要既=機率西

齋睇呢兩張圖我覺得算係咁

堅棄？
回收account

佢個acc好似你比佢

我認得
我想佢留低繼續玩
休閒玩

機率okay啦講真 比起初期白貓
但不斷中重覆好on9

扑個礦一下直接死game 做乜尻

我覺得佢個號係完全無問題,大老我都係今日先中4星武器
之前得把單手5星劍我就開局(人物個d同你地差唔多)
我咪又係咁玩,一直刷世界王咪得lor 何必理咁多野

仆街33連仲未有4*打鐵同大工...咩玩法

首抽game

講真 無課唔好要求咁多啦